{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 물꽃정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加寝具セットが必要な場合は、追加料金が発生します。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を守ってください。 客室や周辺施設の毀損または紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。 直火方式での調理は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可される必要があります。 不必要な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際、バーベキューパーティーの特典と周辺観光地情報をご確認ください。 ペンション周辺には食堂とカフェがあり、すべての便宜施設を利用することができます。 10年間育てられた野外庭園で素敵な思い出を作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加寝具セットが必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加寝具セットが必要な場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損または紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可される必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "不必要な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には食堂とカフェがあり、すべての便宜施設を利用することができます。また、10年間育てられた野外庭園で素敵な思い出を作ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 470
    }
}